小心新界南總部側門

佢地停車場有側門出車，可以包抄正門

快閃完 打左招呼

記得留意側路包抄